金世正獨自生活 想邀ITZY與IZ*ONE到家作客

【大紀元2020年03月25日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）本月發行個人首張迷你專輯《花盆（Plant／화분）》的韓國女團gugudan成員金世正，昨日（24日）在廣播節目《金信英正午的希望曲》中，談及自己近日參與的實境型綜藝節目《我獨自生活》，並表示自己希望邀請ITZY與IZ*ONE到住處作客。

在《金信英正午的希望曲》節目中，世正談及自己最近正在為《花盆》宣傳，宣傳期中與一起跑宣傳的女團有變得親近的機會，也因此獲得了許多女團成員的電話號碼。

近日參與真人實境秀《我獨自生活》的世正，透過節目與大眾分享她搬出gugudan宿舍後的個人生活。此前她在廣播節目《兩點出逃Cultwo Show》中曾談及，一個人住的好處是能夠招待別人來住處。

世正在被《金信英正午的希望曲》的主持人金信英問及「是否有想要邀請（來住處作客）的朋友呢？」時，她表示想邀請女團ITZY與IZ*ONE。她透露自己與IZ*ONE上同一間美容院，最近也有機會與ITZY親近，並說明了想邀請這兩個團體作客的原因。

世正表示，這兩個團體裡有一對姊妹，分別是IZ*ONE的彩演（姐姐）與ITZY的彩領（妹妹），所以她想同時邀請這兩個團體到住處。主持人金信英笑說，這樣就變成「IZY」了。

屌睇咗金正恩添, 仲以為佢咩事邀請韓星

世正間屋細撚到...

BTW IZONE造假架

大紀元自己咪係作家囉

想比牙純集郵？

同世正itzy izone住同一間屋一星期會發生咩事

我18間房產子機晒佢地

收皮啦

希望IONE去到
Itzy就不了

IOI 咪都係假

咪撚ON9啦弱智仔叫你老母捉你返屋企啦

下 係有一個造假入wo

安俊英PRODUCE1-4季作幣行動

個po 仲要係你自己開

該叫導不回覆了

真心 我唔知佢做咩事

放過咗

放過牙導一次啦😂

好啦 大人有大量 放過佢

Ching ho ball

世正都鍾意彩姐妹

大紀元幾時報埋kpop

大愛撚

愛護動物姐 唔好諗太多